留底你地寵物既名！

黎緊會養寵物
想集思廣益brainstorm下

我隻主人叫黃八蛋

平時叫佢既話三個字會唔會橋口？

呀榮

唔好報警

波波

上個月頭走左了

傻福

小肥閪
阿輝

我要叫春

貓：
杏霜 （女）
薑汁 （男）
喵喵［第1聲，第4聲］（女）

狗：（全男）
標童
初一
十五

狗強

烏拉龜

達達豬(倉鼠)
阿b(八哥狗)

陳仔

小明（炎蛇）

rip

有冇養埋美極？

主人！

初一十五好正

係咪龜黎

感覺佢應該好蠢

喺街嗌阿b怕唔怕好多人回頭

我叫阿~~~輝

好可愛啊

我隻貓叫臭

平時叫臭妹 阿臭 臭臭
唔肯食飯既時候叫仆街臭
反肚/訓教叫死肥臭
入門口會叫八婆臭

有時sd msg 又會打臭姐 臭嬸 臭仔 臭爺
到底佢知唔知我叫緊邊個

事源佢細個見我沖貓砂又跟埋跳入屎坑所以變左叫臭
佢聞落冇味

我以前隻倉鼠叫迷你倉

卡寶

阿貓（佢係狗）

傻的貓

君問歸期未有期

波子

好順口 佢識聽呢個名，會令轉頭望你

圓圓
小虎仔
兩隻貓

錫啖我先

巴士

龍貓

喪標

拳四郎

波波/肥仔 （倉鼠）
因為佢好撚肥

呀天

好想同佢玩啊

好肥好得意

巴士好肥美

佢知到臭解咩實嬲死

樓主m女

大爺(女)

子薯

係咪女漢子黎

麥精 麥皮～

我有三隻龜分別叫初一初二初三
同你隻狗撞名

果醬 jamjam

暴龍

守宮：
雞皮
阿麥
年糕
靚女
神獸
百二
提拉米蘇

八千

桔仔

小白
貓貓
狗狗

但係我無養貓狗

古古

陳黑皮

會唔會認唔出佢地

花花 同 草草

大檸

之前幫朋友照顧隻倉鼠女
幫佢改左名叫陳浩南

認到

咩動物黎？

好多野食

Peter
Copo
Cookie
KURA
Momo
肥肥

浩南哥！

肥肥肥唔肥

肥到有時翻唔到身

貓：喵喵

師妺

全部野食

薯仔同豆豆

小仆街 同埋 大仆街

我隻狗叫近平

有朋友隻狗叫fuck you

愛⋯德華？

Mocha

兩隻貓
Panda
Penguin

bean仔

狗強
狗勁
狗威
狗德
狗茜
狗美
狗能
狗蟹
狗耀
狗輝

毛毛

豆豆

迪迪

Mickey

3月尾走

人地改佢個名做picasso，因為佢個樣似picasso畫既一幅畫
翻到黎多數叫pp，p毛
八卦既時候通常叫8p

小白

Luvi 中文叫王菲鴻

個樣好佬

真係少白

Jpg

ZipZip

麻瓜

好可愛呀

迪迪個樣好似我屋企隻牛牛

第二張:哪有錢 你老母!!

Woody 前前主人改既 但佢明明係女仔

佢個名係我個名到

Captain

黃錦龍（魚
黃世華（蛙

利申唔係姓黃

好Q

咁平時叫佢咪好嚴肅

黃貓真係好正

烏雲蓋雪麒麟尾

球球泡泡

喪標
利申 貓女

撞名
我個隻叫喪彪
貓仔

Pierre

想睇下有幾多bb

肥野

Do Ri Me

震強

Cooper

一對4歲狗
細佬叫Captain
家姐叫Teemo

陳老二 李黃瓜
兩隻都係狗

我將來隻狗一定要叫肥仔嘜

好彩佢地唔明

有咩原因

忌廉 (貓女)

綠茶
奶茶
話梅
榛子
狗威
星星
一家六口

燉蛋 燉奶 燉魚翅 燉花膠

靚靚
唔巧起底

Mo鼠
豆釘
奇奇
點點
心心
一家五口

巨蔭莖

啊粉

肥gap gap

呀甘/呀金

打錯，係柑/金

曲奇

仔，叫砵砵，佢做衰野既話就叫佢臭砵

今日子

大龜

草菇

畜生（貓黎）

拖肥
曲奇
東瓜

winter

阿撚

醜強

竹毛菌

攬住人唔放個隻叫八卦仔, 反肚個隻叫肥仔